呼籲全球合力消滅病毒！全力撲滅支那病毒擴散！

從源頭做起！暫草除根！

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

香港人！加油！
香港人！反抗！
香港人！報仇！

我希望之後係：
香港人！驅蝗！
香港人！反共！
香港人！排共！
香港人！脫支！（香港華人=/=支那種華人）